培训资料下载：https://pan.baidu.com/s/1kVQeuGn#list/path=%2F

https://java.quanke.name/

第一章 对象导论：随便看看（看不懂不要紧）
第二章 一切都是对象；第三章 操作符；第四章 控制执行流程； 第五章 初始化与清理； 第六章 访问权限控制；第十一章 持有对象；第十三章 字符串 仔细看看

第七章 复用类；第八章 多态；第九章 接口;第十章 内部类；第十二章 通过异常处理错误；第十五章 泛型；第17章 容器深入研究

笔记
https://zhuanlan.zhihu.com/p/25275751